強烈譴責鄧小平構思一國兩制助長港獨

港獨總設計師鄧小平

河水不犯井水

香港共和國的主要締結者

有功有過

港獨之父

鄧小平構思一國兩制嗰陣係咪犯法?